其實港鐵有咩方法搬走件車箱殘骸?

有工程車既
不過拖到返廠好似好遠

炸撚左佢起水管屋啦

留低等萬聖節搞喪屍場

可能要成條荃灣線停一日去搬走舊廢鐵

而家唔知郁到果兩架車未?